其實有冇人覺得首先要搵何妖傾下計？

大家咁熱烈討論點樣係元朗同黑幫決戰, 但無論採取任何方法, 都必定會非常兇險. 大家做咁多野都只係想話比班冚家鏟知, 我地香港人唔係好恰, 你做左D陰質野, 係會有代價的. 俗語有云, 擒賊先擒王, 如果手足們有辦法可以請何已完去某個地方傾下計, 交流下, 話唔定可以感化到班黑社會, 等佢地唔會再咁囂張. 同黑幫唔同，何妖貴為尊貴既已完，一定係講道理既人，唔會好似班黑社會咁郁d就喊打喊殺，搵何已完傾計，唔需要太多手足或準備已能成事。加上眾所周知，何已完一向深受人民愛戴，相信廣大市民都會支持大家的